麥玲玲算係咩

點解而家拍咁多劇
佢係唔係同TVB簽左約

1

2

3

4

推

femme FATale

佢係唔係簽左約
d戲仲要唔係客串 有名有對白